一人一句高質歌詞

生存吧 在生的廢人 我不能 令你變心 轉身
個種絕望嘅感覺出晒嚟

不想放大只想放大被放大

揚帆時 人潮沒有你
我是我 和途人一起
停頓時 在你笑開的眼眉 望穿秋水之美
回程時 浪淘盡了你
任背影 長睡著不起

成首都好神

以眼淚淋花吧

屌你老母陳庭佳

地上最遠的只怕是同場也不看我一次

呢首正

男人心一字馬

不再逃避，樣樣事也經由我親身處理

如花，超生了沒有果
如果，過路能重踏過
就當最初，是碎步湖上可不可

說白了雪花非花，像櫻花非雪作弄人

沿途就算跌 要跌得好看
才能不自責 報答別人厚望
然而誰明白我 沒你們所想的堅壯
我很想找個人 對我說別怯慌

從何時開始忌諱空山無人

生於荒誕這世代 你我只不過機械人

為何舊知己,是昨日最親的某某

回頭當天所愛是隻狗👍🏻👍🏻👍🏻

無須要快樂 反正你一早枯死

而我為你隱姓埋名在月光下彈琴

有隻雀仔趺落水
鼻衰沖去

是不是每種感情都不容沉溺放肆，交心淡如君子。

霑叔- 豪氣吞吐風雷 飲下霜杯雪盞

最霸氣歌詞

尚有些仗 全力亦打不上

終於你我正式稱呼對方
故事也注定要如歌迴盪
迎來更多天光 何時愛到天荒
柏豪新歌

彼此相識於歎息橋 開開心心影張愛的遺照
彼此之間即使各有車票 失散於繁囂
灰風的初吻至少感動一兩秒

我信與你繼續亂纏 難再有發展 但我想跟你亂纏